2/9 2030 開始每日落最近港鐵 個個站都圍佢投訴佢 assemble

屌你港鐵封站做幫兇 勇武冇退路都冇人講

講撚左一定要清算黨鐵
我要每個站都圍撚曬佢 和理非200萬人都落黎
去最近個站 街坊裝
我睇你班黨鐵狗仔點撚樣清 點撚樣落閘

同你講 人少先最危險
望撚到恐襲都唔幫拖就咪撚做香港人
唔需要勇武
我需要日日圍撚住佢到關站
咪撚同我講咩禁制令
你唔係阻佢運作
係要投訴班撚屌

日日圍
係日日圍
香港人 手足為你犧牲得太多
做番少少野得唔得

日期：2/9 - 跪低
時間：20:30 - 關站
地點：最近黨鐵
衣物：街坊
人數：最少200萬

和理非 assemble

推啦屌

黨鐵一定係最大幫兇

光復香港 時代革命

推

10連

1/10

2/10

3/10

網絡大軍出動
一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］黑警恐襲！唔使講野，入機場哂冷

繼「黑警還眼」後
901統一口號「黑警恐襲」「黑警放火」

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

出完貼要自推10下，見到其他都推下，回post都要post上面

推 做野呀屌

黑警無一個無辜，黨鐵同樣